一句講曬米奇曾有無性侵過女人

有
無

我投有

我投你老母

呢兩單嘢完美演繹連燈仔對事不對人嘅極致

上網大把source 自己搵

法律會給米奇一個公義